政府黑警劇本已經寫好

今日唔好去北角 北角既街坊要出都唔好著黑衫
如果再發生白衫黑社會 福建幫斬人 打人
我諗黑警會出手
因為佢一出手 就會俾cctvb 大規模報導 去誤解班港豬
令佢地以為黑警重係幫香港人既

所以
唔好去北角
唔好去北角
唔好去北角

唔好帶風向 自己判斷

721

試著說黑狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

開始有P牌仔話北角點點點
想引人到北角，唔好中計
班福建仔唔開片，無錢收
由佢地鳩等